有無人知元朗發生咩事

頭先經過鳳琴街見到有3,4 部警車泊左係個街口度

差人唔洗食飯啊